[公投]男仔all back定留陰？

All back

留陰

利申：留陰

呃正評

[quote]呃正評[/quot真係 ？

真係 ？

睇面型姐

睇樣啫，鬼佬all back多數好睇

留陰同all back同時存在係同一個頭會點

all back 咪又係要留陰
唔通你光頭咩
定死一個髮型做乜柒

鬼佬都算
仲要碧咸

係呢到問

其實我想知而家係咪真係咁多人鐘意all back，啲人成日話留陰mk過時